# Запуск фронта

## Первый шаг
Скачать [Node js](https://nodejs.org/en/). Как проверить, что установилось. В консоль ввести node -v

## Второй шаг
Запустить команду npm install в папке с этим Readme

## Третий шаг 
Запустить команду npm run start
